統計究竟連登仔最唔鍾意邊個

1.胡子彤+歐鎧淳
2.丁可欣（火雞姐）
3.屎萊母+屎媳
4.強國人

勁廢
龜頭扑
陳吻之
裝屍吻

肥絲大隻